英國外相發聲明指示威者無藉口使用武力 但警方使用實彈火上加油

英國 = 垃圾

前兩日仲有人開post支持英國脫歐再制裁popo，on9

佢地而家內憂外患
冇咩期望可言

冇期待過佢地，英國佬不嬲都奶開支那個荷包

Rubbish

Rubbish UK

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應同時負責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

姓林條友係咪英藉?